%@Auteur:Véronique Glaçon\par
\begin{myenumerate}
\item Luc possède $36$ petits cubes de $1$~cm d'arête. Il veut les
ranger de façon à former un parallélépipède rectangle dont chaque
dimension est supérieur à $1$~cm.
\\Indique deux possibilités de rangement qui donnent des solides
différents.
\item Luc pense que les parallélépipèdes rectangles obtenus ont le
même volume et la même aire totale des faces puisqu'ils sont composés
du même nombre de petit cubes.
\\Donne ton avis en argumentant.
\end{myenumerate}